香港婦女團會去左邊 成日有女性比警摸都唔出聲

平時唔係少少野都出黎譴責